泛民議員表現越來越好

而家睇直播見到佢哋大大咁屌鳩警察
大快人心

朱神傷晒重係度淋雨對抗班狗 不枉當時投左佢

邊到睇live?

屌班警察老母，平時對示威者大大聲聲呼呼渴渴郁手郁腳，
一有律師議員就縮撚晒沙，笑撚死

我理撚佢泛民唔泛民，邊個挺薆身保護抗爭者我就投邊個

今次真係咪撚信人力果班，仆你個街，要你果時死撚左去邊
今次鄺生, 朱生, 飛機, 連ON9 都比到超出期望既成績
原來白鴿唔撚係得許生一個識衝

楊岳橋Facebook

Ho ball

當中國公安同香港媒體,議員既價值發生衝突時
我地香港既市民可以居然可以係香港既live睇到曬大陸既腐敗景象

用鐵欄夾住咖喱
班狗連議員都唔怕

呢D係基本
前線食棍佢地唔係唔做野下嘛

等依一日等咗十年
唔篤灰、唔割席已經好好

食棍就難d...

[泛民打手]區諾軒力竭聲嘶控訴狗隻罪行精華片段

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品